點睇TBB sell條佬瑞典都返大灣區退休

阿媽睇開TBB
Hard sell到阿媽都唔信
有瑞典唔住
仲要話大灣區醫療好好

聽真d
老幹部15年

廢佬係？